當紅女偶像戴口罩自拍冇人認得？公開真實身份網民嚇呆

猜猜我是誰～

新冠肺炎疫情持續，為了保護自己保護別人，這半年多以來大家都每日口罩不離身。對於一些認人能力比較差的人來說，戴口罩絕對是一個惡夢。不過近日有一名當紅女偶像的自拍照，竟然成功令網民集體「臉盲」，開始了一輪「估人遊戲」。

這位女偶像擁有一頭金色長髮加齊瀏海，戴着口罩也可以看得出是素顏，白滑的肌膚加上深邃的雙眼皮令人非常羨慕。不過這張自拍照卻意外引起網民激烈的討論，因為大家對她的真實身份都有不同的猜測。有人認為她是gu9udan的世正，也有人猜測是宇宙少女的Exy或者是才剛以金髮回歸的GFRIEND成員Yerin。

事實上這位自拍的主角其實是TWICE的定延！可能因為自出道起定延就多以短髮示人，所以一時變成金長髮大家都未能適應，戴上口罩後就更難認出。

當然粉絲還是可以一眼就知道她的真實身份，不過對於網民來說這答案就比較出乎意料之外。但知道答案後大家都可以很快就將兩者聯繫，目前定延仍然因手術而在靜養當中，不過在昨日就透過TWICE的官方IG上傳這張照片，並留下了「剪頭髮」的表情，未知是否借此機會一改新造型呢？

TWICE IG圖片

嘩痴孖筋好靚女

膠到

屌奶星長定世一

偽娘戴假髮扮女人?

我夠膽講印狗第一眼都認唔到

定仔要戴口罩先認得

@慘返番印度

印仔呢

我睇佢下面就認到

@慘過返番印度

@慘過番印度

係咁打錯字屌

以為曹油膩

有d似條陀衰降...

Underrated

得齊陰似

頭髮太長
要剪短佢

證明D泡菜都係差唔多樣

回到TB時代

印度仔仲未入

Tb定是最好的

indian仔呢

胡說八道!

照騙

屌你 鬼月未到

佢隻眼幾靚喎

鬼火咁靚

你咁講就唔得客觀啦...

佢仲未認到

要TB先認到

世正一定唔係。。佢冇咁多頭髮。。

Tb定世一

原來女嚟？

做乜扮女人

放棄TB呀

Block左佢一星期🤣

也有人猜測是宇宙少女的Exy或者是才剛以金髮回歸的GFRIEND成員Yerin。
2年前都仲會咁諗

收啦25

係咪有咩誤會？

口罩師

醜
拉

定仔俾我屌返直變定女

以為係AOA 欺凌人嗰個珉珴

印狗：好嬲好嬲